[一定賺小巨人]九月九日沙田十場日賽討論區 IB

我代我旺同大家道歉
唔好再鬧佢啦

已針5k

咩叫IB

2.1k

又九月九

將琴日贏波既又輸返 點搞呀

遊蛇已經唔見左

遊蛇唔會都針到唔見左掛

尾兩場飛走潘狗了
條撚樣應該夠皮

潘頓可以騎師王嗎

1.5倍 買唔落手